仲有冇人記得heat tech同warmer等保暖內衣發明之前，係點過冬天

記得以前細個未有呢啲咁薄嘅保暖內衣

要著羊毛底衫，但由於啲羊毛唔靚+混咗尼龍，太拮肉唔可以貼身著，

然後入面又要著返件底衫，搞到勁撚厚重，又辛苦又焗。

性交取暖

內衣唔薄得咁咪外衣加厚

細個未溝到女

而家啲人冇以前啲人著得咁厚係真

啲羊毛好撚吉

茄士咩

以前凍到個口噴氣有煙，一定要著羊毛底衫

你當利工民流架

通常一二月先會咁凍

heat tech舒服過佢

今年一二月會唔會再凍啲

羊毛底
不過好吉肉

利公民